時候大家想著7月27日的遊行是否真的危險

這個[img][img][img][img][img][img]時候大家想著7月27日的遊行是否真的危險[/img][/img][/img][/img][/img][/img]，警方毫不意外地係不發出不反對通知書，又係最不智的政策，睇咁耐由6月9日起政府沒有一次係聰明！

6月30日及7月20日均有支持政府的集會，由左派發動。走去睇，30日可有3萬5千人；近日的7月20日守護香港的集會得2萬人唔夠，可以說動員能力每況愈下了！而且30日的算是自動的來，但20日超過一半的是大陸來的多數是閩南話人。係唔夠港幣用所以請大陸人可以俾人民幣。

左派的能力愈是愈來愈提不起勁，剩下的只有核心組織的成員了！照計共產黨員人數都唔只咁？為什麼呢？

7月21日行動出動黑社會目的係要搞成群鬦，當日香港島一帶各處都有大量白衣人，原本想荃灣炸藥案會嚇怕市民遊行參與人數應不多，點知成43萬而無法在市區動手，惟有一群群的撤走往回元朗屯門他們的地盤。但黑衣人重點全在上環，變成元朗因為人力不足的恐佈襲擊！而黑社會指揮混亂，不按本子辦事，隨意打人變成全城恐慌！但根本不能再組織工作，而且臭名遠播，聲名狼籍，從來沒有稱得上黑社會的會有如此低劣的行為！無義氣影衰哂黑社會界！

但是，7月21日係無動員能力的自己認數的行動，行動亦不能做到原劇本般去做事；太差勁而係結果無錢找數！這幾天何君堯應該躲起來，如果佢再唔出現的話，根本7月27日已無可能叫到一個黑社會再出嚟！結論係元朗自己人一個出遊行的風險好低！好低！